客觀而論，大家有冇真係睇關 sir 上 D100 節目個表現先？

Er er er er er

ER er er er er

關 sir 其實唔洗咁怯喎
左膠黎咋嘛
你平日屌到好行架喎
垃圾黎咋嘛
辛苦你喇要做菠蘿雞黐埋去

徹底成為 d100 既消費品
恭喜恭喜

幾有大將之風